迪迪尼我估14號會加價

14號如果冇加價新聞稿
我扮狗吠

我估加5% ，應該HKD 619
利申，真係靠估

痴撚線

USJ完勝迪迪尼

支那狗既遊樂場咪有佢加，關我咩事

加價5.8%

內幕交易料

未來撚

咁既垃圾主題樂園都收人成600蚊 我報大陸美食之旅唔好？

勁

下期六合彩係咩

仙人托世

今晚六合彩開咩，5000萬

唔係9up 知情人士喎

比咁多錢入去行街食貴野

點解嘅點解嘅點解嘅點解嘅點解嘅點解嘅

好叻呀好叻呀好叻呀好叻呀好叻呀好叻呀

知情人士
扮預知未來

中晒

向迪迪尼舉報

挑
你夠膽就講埋今晚六合彩開咩Number

咁勁不如講埋下次幾時加

員工早一日知有幾難

警已報 我入左5成股

唔報正契弟

六合彩
1。7。31。$@% #¥》土=~€

成班拜乜鳩，做迪士尼咪知

問朋友做迪士尼話唔知 無聽過 係有新聞先知

等睇鳩up都中

遲一日出就係為左聽你扮狗

做迪士尼都係今日先收到風，樓主可能高層

你係入面做架？

邊位高層

米奇本人

據我所知係今日下就先開會決定，連啲經理都今日先知，樓主竟然琴日就知

今日下晝3點幾先內部announce
marketing 高層

insider 可以披露消息ge 咩？

有簽保密協議咪唔得 btw wfc

樓主係米奇老鼠

題外話 迪士尼貴到令人卻步

樓主

有冇人幫手報驚，我好警

迪迪尼今日宣布聽日加價

但樓主琴日宣布迪迪尼今日宣布聽日加價

呢啲叫轉發

sor

樓主做RMA 呀 冇幾多個部門知
利申 發夢係入面做back of house

連登除五毛仲有好多商業打手

如果冇樓主 可能大部分人會討論迪迪尼加價
樓主開完post 個focus落咗去樓主度

其實估都估到啦 op同迪尼加價夾好晒啦

但係個問題係佢講中加幾多

好簡單姐佢有份計

傻9先去迪士尼玩

已買有呢三個字嘅所有組合 thanks

志偉

我估14號樓主收大信封

樓主幫迪迪尼audit 定 做account?

ICAC ，重大披露前事先公開

不安

都唔係樓主

有無人告佢地瓜分市場

披露內幕消息 已call證監會

lm

米奇老鼠上連登

本身都已經冇人去
愈加愈死架喎

樓主會上邊份報紙呢

樓主下個禮拜一信箱應該會有封律師信

迪士尼無喺香港上市
同埋加價有幾material ?

證監會理咩

唔洗咁驚啵樓主，呢到全部人得個講字嫁咋

成六百幾

警?邊撚度警呀睇過
返屋企飲奶啦

操你媽的 真是牛b 你是布魯托嗎 真是醉了

加到1000啲人咪又係照去

利申，真係靠估，本身估左海洋公園會加價，差十蚊
平時估野真係唔錯，係馬會手上拎返唔少

證你老母咩，迪士尼冇撚係香港上市架

另外，我唔屬於任何公司員工，全職炒股同賭馬賭波

先到派出所再說

如果有人問點解會估中個尾數係9
因為根據鬼佬公司取向
有錯請指正
大人589
小朋友419
好似有隻係香港人兩日優惠？ 639

香港政府揸住57%股權，迪士尼揸43%股權，你係邊撚個呀

吹水人士

有幾難估，唔係加5%就係10%

589*1.05 = 618.45 四捨五入
加上我之前推輪
所以係619
估中有錯，咁個個買中六合彩頭獎都要報驚

巴打唔駛咁謙，聽日恆指升幾多 ？

比小弟執返些少

米奇鼠蒞嫁呀生

無去好耐 原來已經六舊水一張飛
又悶又貴...

我估貼到29200左右

樓主坐時光機

你係員工咋

米奇老鼠係你太太嗎

無得睇樓主吠就發爛渣

笑死 又真係中哂619

半高層都應該早一日知

Simpsons又中

tommy你大撚鑊了，做乜爆公司機密

第一，我係絲
第二，我唔屬於任何公司既員工